今日行動國際好大關注 BBC新聞放晒頭版

啱啱唔喺香港睇BBC晚間新聞

一開始就播開槍片 不過可能暴力關係跳過咗中間及冇聲音 跟住就播叔一燒 一去到潑水就停 根本唔知道咁壯觀

跟住又播返差佬襲擊中環 有一個好有型嘅西裝手足同埋成班鬼佬食tg

之後轉播林鄭同黑警記者會 基本上係恥笑佢嘅內容

完咗之後再轉過去玻利維亞示威

———————-
根本武力升級鬼佬唔會特登煲大 大家可以安心繼續

外國都識玩不割，連登仔係想割

Push

雖然咁講，不過都要盡量避免一D過激，文明社會接受唔到既行為
正如我地無理由學黑警殺人強姦，咁到時人地想報都唔知點報好

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲